%@metapost:403dma14.mp
\par\compo{2}{403dma14}{0.9}{Dans le pavé droit ci-contre, le point $M$
est le milieu de l'arête $[AB]$.
\begin{myenumerate}
\item Est-il exact que $DM=MF=CF$ ?
\item
\begin{enumerate}
\item Donne les valeurs exactes de $MH^2$, $HF^2$ et $MF^2$.
\item Le triangle $MFH$ est-il rectangle ? Justifie.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
}